覓腸是日晚 香煎石斑 蕃茄著仔湯

蕃茄薯仔湯冇蕃茄薯仔

好似好好食
彩煮野都唔錯

睇落唔似石斑

冇渣點叫湯

蕃茄著仔呢

咁撚大碗飯...

食神？

點茄汁啦d魚

屋企人裝好多

無撈渣師

雪藏石斑

你過獎了

睇落煎得幾靚，想食

著仔湯食湯渣?

煎得好乾

唔食湯渣師

Mina!!!!

樓豬幾高幾重

唔洗食咁多飯呀

樓豬今晚終於影碗湯
每次都放到好遠

172 57kg

食到8成到...

170 100kg

你